利雲度夫斯基係現今世上最佳中鋒

勁過過氣老嘢伊巴

Me>利雲

對阿果場sm後防

佢入波真係易過食生菜

基奧特

Me

利記嘅我？

幾多年前呀
你唔好講雲巴士頓

咬人勁d喎

現今

咬咬呢

希古恩

卡雲尼

陳七>辛祖>>>>>>>>>>>>>all

高大得嚟又柔軟

25仔

計埋樣所以利雲贏

有咩咁衰

唔係美欺打中間假九 咬咬打右邊咩?

今年少睇巴 有錯指正

今年咬咬好似冇踢過邊路 ？

咬咬勁過利雲啦
雖然利雲啲制空同二傳好啲
但咬咬finishing 同過人勁啲
不過利雲最痴線係咁高大但身體好柔軟同靈活

25